\documentclass[12pt,a4paper]{moderncv}

\moderncvtheme[purple]{classic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
\usepackage{mathtext}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}


\usepackage{geometry}
\geometry{left=2.0cm}
\geometry{right=1.5cm}
\geometry{top=1.0cm}
\geometry{bottom=1.5cm}

\firstname{Андрей}
\familyname{Морозов}
\address{}{Нижний Новгород, Россия}
\mobile{+7 920 065 27 75}
\email{morozov.andrey.vmk@gmail.com}
\homepage{https://github.com/aod314/}

\makeatletter
\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}
\makeatother

\moderncvcolor{green}

\begin{document}
\maketitle

\section{О себе}
Разносторонний специалист в области алгоритмов компьютерного зрения, аппаратной архитектуры, управления проектами, тестирования и автоматизация и оптимизация технических процессов сборки и развертывания программных систем.

\section{Опыт}
\cventry{\textbf{Ноябрь 2020 - текущий момент}}
	{NVIDIA}{Нижний Новгород, Россия}{}{}
	{DevOps инженер}

\cventry{}
	{Оптимизация}{Ноябрь 2020 - текущий момент}{}{}
	{Оптимизация процессов CI, Развертывание на различных операционных системах и архитектурах.}

\cventry{\textbf{Июнь 2017 - Ноябрь 2020}}
	{Aquantia/Marvell Semiconductor}{Нижний Новгород, Россия}{}{}
	{QA инженер}

\cventry{}
	{Автотесты}{2017-2018}{}{}
	{Написание автоматических тестов и мультиплатформенные скрипты автоматизации.}

\cventry{}
	{Тестирование PHY}{2018-2019}{}{}
	{Написание различных тестов для PHY.}

\cventry{}
	{CI/CD}{2019-2020}{}{}
	{Поддержка и улучшения существующей CI/CD системы.}

\cventry{\textbf{Ноябрь 2015 - Июнь 2017}}
	{АНКХ-НН}{Нижний Новгород, Россия}{}{}
	{Генеральный директор}

\cventry{}
	{HighLoad}{Сентябрь 2016 - Июнь 2017}{}{}
	{Разработка и реализация веб приложения для высоканагруженных систем.}

\cventry{\textbf{Сентябрь 2009 - Апрель 2016}}
	{Itseez}{Нижний Новгород, Россия}{}{}
	{Инженер по програмному обеспечению}

\cventry{}
	{CI}{2010-2011}{}{}
	{Развертывание CI системы Buildbot для проекта OpenCV \newline (\url{http://build.opencv.org/buildbot})}

\cventry{}
	{Строительство}{Май 2012 - Сентябрь 2012}{Камчия, Болгария}{}
	{Надзор по строительству, монтаж, пуско-наладочные работы цифровой системы планетария.}

\cventry{}
	{2D/3D компьютерное зрение}{Сентябрь 2012 - Январь 2014}{} {}
	{Калибровка RGB камер для построения карты глубины. Создание приложений для Android. Управление командой.}

\cventry{}
	{Оптимизация}{Январь 2014 - Апрель 2016}{}{}
	{Низкоуровневая оптимизация алгоритмов компьютерного зрения в бибилиотке OpenCV для специальной архитектуры(DSP)}

\cventry{\textbf{Jun 2005 - May 2010}}
	{Школа \#91}{Нижний Новгород, Россия}{}{}
	{Педагог дополнительного образования. Адмитистратор компьютерного класса.}

\section{Образование}
  \cventry
    {2005 - 2011}
    {Университет Лобачевского, ННГУ}
    {Нижний Новгород, Россия}
    {}{}
    {Факультет прикладной математики и кибернетики. Кафедра компьютерного программного обеспечения.\newline{}
    Степень магистра}


\section{Основные навыки}
\cvline  {Языки программирования}{python, bash, c/c++}
\cvline  {Операционные системы}{Linux, Windows, macOS}
\cvline  {Техники разработки ПО}{\textbf{Agile:} TDD, Continuous Integration, XP, Scrum, Lean, Kanban}
\cvline  {Системы контроля версий}{Git}
\cvline  {Инструменты}{vim, sublime text, cmake, ninja, gcc/clang, docker, k8s, jenkins}
\cvline  {Библиотеки}{opencv, tbb, cuda, opencl, postgresql, pytest}

\section{Редкоиспользуемые навыки}
\cvline {Языки программирования}{\LaTeX, Go, Rust}

\section{Интересы}
\cvline { }{DevOps, CI/CD, Optimization, HighLoad, QA, BigData}


\section{Вклад в проекты с открытым исходным кодом}
\cvline
  {opencv}
  {\url{https://github.com/itseez/opencv}\newline{}
  Библиотека компьютерного зрения (\url{http://opencv.org})}

\cvline
  {mpv}
  {\url{https://github.com/mpv-player/mpv}\newline{}
  Видео плеер mpv основанный на кодовой базе MPlayer/mplayer2 \newline (\url{http://mpv.io})}

\cvline
  {agile}
  {
  \url{https://github.com/unn-vmk-software/agile-course-theory}\newline{}
  \url{https://github.com/unn-vmk-software/agile-course-practice}\newline{}
  Основной курс по гибким методологиям разработки (теория и практика)
  }

\end{document}
